Ricegum: 我覺得你地腥港人好撚似機械人囉😡

原本人地個節目都想幫下啊飯膠你洗底 點知你自己愈搞愈衰

仲話去旅行問下人地 yo where the hoes at 好正常姐 d主持想幫都幫唔落手啦大佬

Link:

Logan Pual咪又係一擔擔

兩舊屎

兩條戇鳩柒埋一堆

華人樣
種族歧視番華人
當正自己係美國人
可惜，嗰樣

Don’t make stupid people famous

佢鬼撚係華人,好似係不漏洞拉咋

唔講都唔記得呢條北漏洞奶

Oopsie doopsie

其實佢周街問人邊度有狗肉食， Logan paul點諗呢?
Logan paul有養狗!

有冇人可以幫手back up?
因為要收集多啲ricegum嘅醜聞

don‘t make stupid people famous la
呢條撚樣仲有咩好討論

Asian學人歧視

佢好多仇家 你唔backup都大把人會做

佢係咪想人罵佢多d clickrate咋

好想睇Logan Paul同Rice gum反面(要係真)

佢明顯係細個比人蝦因爲華人樣，大個左周圍係到搞事

笑波子好樣過佢 同埋冇咁黑人憎先

食埋佢隻狗

無眼睇呢條友

到時再開個互屌大會

Ricegum did an oopsie